有無人係性單戀

唔知依度有無人係性單戀
性單戀都會鐘意人都會對人有好感
但係當人地對你有好感 你就會反感

簡單黎講即係 我可以鐘意你但你唔可以鐘意我

我係單戀性

靚女鐘意我咪接受到

唔鍾意人鍾意自己

原來鍾意做兵有學術病名

可能係退伍軍人症

又學到野

又一個中二病毒撚

我好似有少少明樓主講乜
會鐘意人，但唔知點解當知道人地鐘意你或者暗戀你果陣，會覺得好嘔心

其實呢啲會唔會係鍾意戀愛中既自己

一有男人埋身我就開始避

咁你會唔會討厭自己鐘意人

會覺得好奇怪咁